{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을사랑나무한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前10時30分までです。 ご予約のお知らせとして新規オープン割引イベントが実施されており、最大40%まで割引が可能です。 割引価格には朝食の無料提供と高級寝具、カフェティレアの自由利用、公営駐車場の駐車料の50%割引、韓服体験提携割引などが含まれます。 ご予約をキャンセルする場合は、払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、幼児を含む追加人数については事前予約及び決済が必要であり、未決済の場合、追加人数は入室できません。 宿は松の木で作られた木造建築物で、全客室には黄土のオンドル設備が備わっています。 様々な客室を保有しており、母屋1、2号と母屋3、4号は中門を開放し、バスルーム2つを同時に使用できるというメリットがあります。 予約時に重複することがありますので、ご確認ください。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。 キャンセル料は割引前の客室販売金額を基準に策定され、追加人数料金は現地決済が可能です。 最大人数を超える場合入室及び払い戻しは不可能であり、客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。 業者の物品の破損及び紛失時に弁償しなければならず、ペット同伴の場合は入室が制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能となり、保護者同伴なしの未成年者の入室及び払い戻しも不可能です。 事前予約のキャンセルなしに未使用の件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 入室案内と特典としてIPTVとWiFi、カフェ朝食サービスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "新規オープン割引イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "新規オープン割引イベントでは最大40%まで割引が可能で、朝食の無料提供や高級寝具の利用、カフェティレアの自由利用、公営駐車場の駐車料の50%割引、韓服体験提携割引などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように処理されますか？",
            "answer": "ご予約をキャンセルする場合は、払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。幼児を含む追加人数については事前予約及び決済が必要であり、未決済の場合、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴はありますか？",
            "answer": "宿は松の木で作られた木造建築物で、全客室には黄土のオンドル設備が備わっています。様々な客室を保有しており、母屋1、2号と母屋3、4号は中門を開放し、バスルーム2つを同時に使用できるというメリットがあります。予約時に重複することがありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルについてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生することがあります。キャンセル料は割引前の客室販売金額を基準に策定され、追加人数料金は現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合入室及び払い戻しは不可能であり、客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどうなりますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能となり、保護者同伴なしの未成年者の入室及び払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセル後の未使用についてはどうなりますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに未使用の場合は払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特典は何ですか？",
            "answer": "入室案内と特典としてIPTVとWiFi、カフェ朝食サービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 698
    }
}